風都打完 陳同佳做緊乜

打飛機？

心情欠佳 明天再算

被管生狎玩

等緊出iphone 12

幫管生打飛機

今日天氣轉涼，未買風樓，怕凍，唔去住

學緊國語

調整緊心情去自首
未有心情住

喺會所游緊水